好撚嬲，DQ唒仲投乜野票

好撚嬲

好撚嬲

好撚嬲

嬲嬲師全面進場

你以為有得投?
推遲一年呀ching

得罪講句
預左

好嬲阿